源源不絕提供負能量

入嚟講下你既難題，我教你鑽牛角尖

我係垃圾

而家即死對你太輕鬆
孤獨終老啦

一事無成

我的雙手早已沾滿了鮮血

孟子沒有負能量

衰野先會俾我發現到